哇屌已經feel到個風黎左

吹撚到嗚嗚聲出面
但而家連個風邊都未掂到香港
痴撚線

係咪你部冷氣漏風呀...

我呢邊完全feel唔到有風..........

將軍澳一啲風都冇

唔係風⋯⋯

坑口暫時完全無風

我呢邊都開始嗚嗚聲

屯門已黎料，feel到一陣陣強風

屯門冇囉

真係開始大風

嗚嗚聲會唔會係靈界朋友黎探你

九龍好Q大風

呼呼聲

東涌一啲風都未有

天水圍有風了

上水一粒風都無,好安靜,前所未有咁安靜

鑽石山
岩岩好大風 但2,3秒後冇左 垃撚圾

小弟正正係調景嶺

北區一滴風都無

岩岩好大風

話無風果d 過左6點你地含撚都無味

屯門有啲聲喇 一陣一陣咁黎 唔知點解有啲期待見證暴風雨嘅來臨 但同時有啲驚今次個風真係好勁屋企人會有危險

天水圍起風了